北區人命令你地立即離開，宜家唔走就唔撚使走，準備今晚住上水警署

走啊仆街！北區冇路走架屌你地老母！！！！！

ptu大軍壓境啊屌你老母，北區係警察大本營啊

係咪想好似MK咁想走都走唔到啊

快速應變部隊、PTU總部、交通訓練科、上水警署、打鼓嶺警署、沙頭角警署、邊境總區、新界北總區

全部可以5分鐘到現場，上水都敢留只可以話你地on999999999

小心至上

仲有飛虎都係粉嶺

根本北區係警察大本營，聽到未

大家 要呼籲嘅話就落場呼籲
我地好易話為架姐
依到係資料站比唔在場嘅手足
你地係網上面幾擔心幾落力 在場人都唔會睇到
真係擔心嘅 就做多啲文宣喇

走啊屌

推畀更多人見到

睇撚完未？驚未？

快走

走啦

所以水貨客、藥房咪咁撚惡囉

推

我無野講

快撚d落粉嶺食野
餓L左成日啦
記得一路行一路除底身上既野先
分開d行
唔好一大批行 分散d
中間會經過泳池、公園
去relax下 乜都好
聽日沙田要見到你地

唔好亂戰

真係最好快啲走

push

走，北區有大大小小有近二十個警察分部、設施！係全港之最

推
Be water

乜車都上住先pls

uuupppp

Push

推
快啲離開please

北區真係無路走
快啲撤退

我係上水返part time

樓主講真架

上水嘅交通係配套比大陸人，好多去九龍嘅車9點10點已經停哂，eg 277E

我尊重大家嘅決定但聽日想同你地一齊去沙田行街

只攻不守，唔打就走
警犬重裝出擊，市民撤退無跡
打空氣，好谷氣

Be water呀大家
不受傷 不被捕
一個都不能少

聽日仲要同大家shopping嫁

睇live似淨係得記者同狗

我冇嘢講

be water

Be water

推！
Be water啊真係！唔好戀戰！唔值得今晚比狗拉

北區真係好難走，大家Be Water
一個都不能少

留畀現場人話事好冇？

推啊

見大家咁大汗
如果係粉嶺想換衫既人可以TG我

今日再次證明班狗只要想搞你，無事發生都可以搞到你

帶gear除咗保護自己，更重要喺突破裝備不如人嘅心理關口，以後無論喺見到藍屍，休班狗，龜，絕對可以用101拘捕令搞佢，無傷制服佢。狗嘅話就算突破唔到心理關口，至少都無咁傷

當你裝備齊全，人數就喺最大嘅武器。

以後任何活動搞手一定要記得呼籲全世界上裝！！！

要遊行 幾撚時都可以再行過
唔好比人打 唔好比人拉 敵進我退

on999咁多狗 但水貨客就趕唔到走

Pish

夜深了
小心有鬼

打得贏就打 打不贏就走

Push到前線見到

大家留力聽朝再黎過啦 我求下你地

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

快啲走
上水清場真係冇路走
利申北區人，啱啱走咗

外區撚快D走
上水撚會守你地尾門

快速應變隊都係北區

on9 how can they read this post if they're fighting for all of us there
good luck to them

快走呀上水啲交通真係

走呀

走啦屌

聽日沙田遊行

推 走呀

而家撒 聽日見！

注意安全

又有人送頭

Be water!!!!

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

肯走未

現場走啊

推到現場一個不留

求下大家走

現場大部分都係上水街坊食花生
大家放心

最慘就係留到最後嗰d

去粉嶺

上水交通好易癱瘓
大家快啲走
華慧園巴士站見到有6架警車stand by緊 briefing 緊

仲粉嶺？走啦屌

有乜好驚 佢地可以拉你啲乜？
一句我無罰講都收佢皮啦
我無野講我無野講我無野講

關你閪事咩keyboard fighter

走啊